[台服魔獸pvp]只限聯盟，沒壓力沒要求純娛樂，眼神積分戰場晚上十點團

id 廟街風水神棍#3690

有意不用報名，請準時10:00晚上。在預組隊伍介面看看。
如果找不到我可能突然忙了沒上線。

10:10未足夠10人即取消 (不想大家呆等)

我本人不語音，不指揮，只是來組人的，你們自己可隨便自行語音，我沒意見。
不論輸贏我一場即閃，你們可以再找人打第二場。

因為我也是休閒玩家。

今晚2月20日10點

今晚2月21日10點

今晚2月22日10:00